口臭既人點生存？

口臭既人點生存？
同另一半唔好話打茄輪
淨係kiss 另一半點忍受到？

好似呢條友咁
打個喊路啲口氣都散到過黎
好撚想嘔

口臭嘅人唔該唔好用口呼吸啦
好撚臭

口臭都要俾你點相

條頸掛住部空氣清新機

咁都俾你點到相

口臭既人真係食乜都冇用 食煙防口臭果d仲on9

講野都係

唔好意思 真係好撚臭
隔咁遠都散到過黎
你知嫁啦 打喊路係一路係咁打
有時佢"唉"一聲仲撚慘

應該清唔切，太撚臭

係無刷牙？ 定啲胃有問題

咁都要比你影 有無人可以起鳩樓主底

你都on撚9

真係唔知點避